[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [268]大衛星呢

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-Fd List-

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.已故某教主
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.神父
我好想笑 第四次十抽

英靈靚相介紹:

[black]衛宮士郎(溺死)[/black]

神父靚相介紹:

幫台主開喎

點會呢佢實課到寶5架WOR 愛呀嘛

好想快啲到1號，想抽多一兩張農具用

MIKON~

我想加入Nero黨 係咪要搵介紹人入黨

呢個pool五星無愛

留石抽下個

新手首抽抽邊部機好

推薦人寫我 交比Nero痴線佬批核

咁咪留石

梅林

1000DL 梅

升下文西寶具先

抽到梅林就=爆機

OK 求+++++++

Lm

想抽法老 但唔想要文西 留石算

冇睇韋柏事件簿
斗篷條女邊位

過幾日好似單pick 梅林 到時先再抽啦
我都準備課

文西好快超絕BUFF

依家啲石號咁撚貴
新手好難上路

點會咁易中
頭幾日up, 我抽撚到灰左

10單啦已經

來了！

第一次社外合作

好波 又可以草石

課返多d

新手留名

儲 呀

David留名

留名

寶1梅林寶2白槍
唔射了

非洲人Lm

唔係唔抽到小莫寶5呀？

今個月唔課金

冇錢

都係個句

牙福世界第一

而家變左可以就咁曬卡？

event有攻略未

過兩日下個月了

E奶做壞晒規矩

一早有
不過呢個post冇貼番

星期二又一條好漢

其實大衛星就係神父英靈化

好悶

個d似慣犯

公開直前特番の放送が決定いたしました！
特番では、メインキャストや、音楽を担当する梶浦由記の公開直前インタビューを始め、
様々な形で、本作の魅力・見どころを余すところなくご紹介。
Fateファンの方も、そして本作からFateに触れるという方にも是非ご覧いただきたい内容になっています。

<特番情報＞
映画『Fate/stay night[HF]』公開直前特番 原点の物語、劇場へ―

【放送局・日時】 ※放送日時は局の編成の都合等により変更となる場合がございます。
＜東京＞TOKYO MX：9/30（土）23:30～ ※【再放送】10/1（日）22：30～

已經2日無清體

冇新野抽好悶

AGGER

掛住玩mh hea清體

你有c狐夠啦仲要抽新野

其實依個post係咪得老屎忽可以曬卡

hi

bye

Bye

得你唔曬得

del jor you

新衫TAMAMO OR TAMAMO9

早腸大棒

抵啦

早膠唔聲唔聲又幾隻寶五......

你花式晒拉二仲好講

同1個pool既副產物黎

依家個d關掉率咁西 真係好令人卻步
想刷都刷唔落

拉二加呀福好鬼正

但點解用用下成隊變曬男人

早腸咁好人都del

扑晒兩個囉

明明最仆街係佢

拎下果咪算

欺凌

都唔知曬黎做咩撚野...
我10連寶5都未講過la

我都10連寶5 wor

熊仔花式曬卡大師

不了 太無挑戰性

好唔想餵種火比龍娘

十連13膠 夠我勁未

又屈人

點解要餵

睇返法果隻唔小心餵到70

未升過

其實pool入面5星夾埋得1%
咁實際上中up左既5星既機會係幾多

仲有幾多石內中先算歐？見你地好似只要中左就會比人話歐咁既

幾多石都算歐
結論 中左唔洗同人講既

招出星技幾有用既 但唔要梅既話 心理上會寧願揀安徒生都唔用佢

以神父為基準

咁我係非洲人囉

5符做到既野點解要十連？

請你地唔好再欺凌龍娘

友抽咪十連囉

0.5%

pickup5星=0.5%
pick幾多隻就將呢0.5攤幾多份

之前睇過個表計話
如果係每次1抽得1%中5星既話500抽左右先99%中到1隻5星
去到95%好似要200~300抽

要拎無記名靈基

產星術仲有勁勁幼妻

J痕 想J龍娘 有冇推薦？

child porn

一早j左

拉二扑我，我扑呀福，人形蜈蚣

Gay

唔係瓜，尼祿祭我打箱打到已經要餵免費四星，貪佢地靈基唔洗材料

其實阿福好正

好機.jpg

z順

agay post

幾時餵埋淨返個隻杯

個活動換咩最抵屌？

餵到100啦

唉 我對龍娘既愛一片真心
換嚟既只有恥笑

教主去左邊

個活動d關垃圾到唔想打

龍娘教終於脫離一人教？

專呃新手入教

一隻五星打手都冇應唔應該抽拉二
定係等黑貞或者b職再抽 啲石應該最好彩都係抽多一隻五星

click一次做到嘅野點解要click五次

應該抽晒D SUPPORT

我有support 咁應該抽到梅林寶2?

龍娘教教徒口講鍾意龍娘，但其實鍾意黑a

等黑貞啦

神父可唔可以管好你條女唔好比佢係個pool走出黎

D多up5星pool好似好鳩

who

拉2個pool中左文西你會唔會喊？

呢啲真係唔要得 同我差得遠

限定鯖仲好

我成為了非洲王

就係想抽拉二同文西，諗住是但中一邊都係，神父條女係咁走出黎

Illya

modonedo

我今晚就閹左佢

文西威完尼祿祭，又可以雪一年

4傲嬌

開圖鑑啊

不了 用尼祿算

明明小說寫佢得傲 冇嬌

動畫要引啲毒撚
不過我覺得佢會嬌的話 正啲

好想出第二季

嬌d係得意d
但浪費曬小說既鋪排發展
佢心境轉化成長好好睇

睇清神父 決定同佢分手

投入我既懷抱下啦

有冇同神父互吉

士凜櫻
3大衛星咁就少1粒

衛星既意思其實係指邊個？

女帝呀仲問

有冇睇過張集合哂啲疑似會出既沙煩既圖

唔想做彈藥包

做祈手

實裝櫻咩

冇

䲶
舊版 我地一齊嚟睇下強度廚淫賤神父有幾花心啦

無得唔成長啦 事實係一開始太高估自己

我來自深圳

最左上角

娜娜奇 彈藥包已經準備好了

弱智妹黎

Yes is my wifi
大衛星

快d出愛歌啦

依家小說見到圓滑既鈴音係另一種享受

btw我覺得啊..假如呢本書打到去結局
我估會係阿路VS鈴音帶領既D班

my wifi

幫手整彈藥包

ok

艾蕾幾時降落壓死我

黎明應該搵元帥拍檔

想問今日送果張經驗提升既卡

給後備用佢計唔計？

禮裝卡面1?

屌 d h 驚今日先一次過發售出黎 都癡線

想問你地日版點課金，直接信用卡定代課
我岩岩去試，話咩error睇官網乜乜咁

日本iTunes card¥10000

去apple官網買？定係代購網

520GAME

淘 最快

逼你打到斷

神父會唔會挑戰埋最後一隻莫B?

有mo mh寶寶z順
39 6726 5712 3922

計
張嘢無用架喎

食緊飯

你要抽拉2

刷緊護石整套棍裝

2002留名

金凜 雪山櫻 一齊今個月出

唔想賣屎忽呀

女帝呢

吹D大呀
10月4 雪山櫻
10月11 村正士郎
10月18 凜B
咁先係架嘛

呢D大殺傷力武器點會堆埋同一個月內出

女帝,,,哈,,哈,YEAH.哈哈.

牙介食完飯未

圓桌+幕間第2段(呆毛 or 狂蘭)+800日
10月4 雪山櫻
暫時係咁多

等睇燈走哂

迷宮探索者有人用機翻譯左

今個月食粥食飯就睇台主你啦

又燈

內鬼2號 IN GAME MESSAGE COPY出黎架
條友好似比百度搞所以轉場

離遠見到NOBU打緊D野
都唔敢入

好彩就算中左都唔關我事

Nobu好Nice 一定係有誤會

係 想入nobu就入

有無人有簡4星張圖

黑槍寶2左 要再簡過

打開個圖鑑,無邊隻STORY4星咪揀邊隻囉

典

公告按返出黎睇咪得囉

屌差一秒

幫手打下檸檬金銀未

Noba

超特級敵人

歐洲人留名

wow左好耐但想問有無人講過舞台劇個奏者係咩事？
好似出場淨係彈小提琴，但件衫同髮型明顯係類似梅林

故事限定無
李書文 崔斯坦 同戈爾貢

但一諗起拎左番黎就放入倉就唔想簡

簡隻用得落場既武則天先

揀牙福啦仲諗

有event都唔想刷是咪正常

好正常
我都開咗少前黎射嘢

屌你咩 雪山女神
快手d出哪吒同亞述女帝仲好啦

女帝慢慢等Ap完啦

10月4-10月21仲要加多個pool

肯定有伏,大家請忍手...

有伏先要衝呀！哈哈哈

on鳩呃錢糞驚

射晒啲石俾白槍

差唔多兩個月無課過金

如果有月姬
公主會係柚木涼香 定 生天目仁美配？

後面係咩意思

我估係配幻想嘉年華嗰個

快d 出武藏

next開

岩

變成我的形狀

洗唔洗我又開技

終於整到套麻棍裝頂住先

下次等你個垃圾仔訓左教先抽

龍娘活動，仲要復刻
係咁上下

唔係有料換真係唔想打....

好 無野做開台聽歌先

冇高難度關典樣打

再多也要戰

完全唔想打關

生天目仁美配巴姐架囉 幾時有配過真祖

冬馬....

太棒了，來自深淵13話太棒了

來自深圳

看見卿這樣精神，我又有勇氣繼續玩V3第二章了

應該OLD NEWS左

一泄寶寶

千萬不要中伏!!

今次舞台劇pu 無白槍抽, 笑4

買咗返嚟未拆過

上次up咗嘛 隔離又有份up

悶

宜家睇返先知，尼托都知盾子短命

又唔play mh

牙介聽日晏就得閒玩

玩完第一章無咩心機了

要同月豬宣傳咁勁嘅沙煩

咸川識做就寶解啦屌

神父覆me!

佢走數牙

佢叫我幫佢抽梅林😥

岩岩先返到屋企,岩岩係街同同事玩

羞恥play

咁你抽唔抽呀！

this is so

想喂杯比白槍

仆街, 想要拉二/老莫/劍蘭, 但係又想抽農具打野

明明係泳莫先到的

人可以用成世,農具用得個event

就咁睇好似農具抵啲 又唔使升lv升技
抽人長命債嚟 都係抽農具好

諗通了 唔寶五莫子 不留人頭

now?

10月3號單pick莫 我等左呢個機會好耐
之前次次pick莫都會搭多隻奇怪五星
次次都係中第二隻pick唔中莫
今次留意到有單pick 我已經急不及待很想玩玩了

希望神父今次唔好反口了

換左劍蘭 即升三技上十
好鬼爽 啪啪啪啪啪

原來G5黎

我廢事講多錯多 不過抽就抽硬

聽日我可以玩MH了
應該夠打超特以外

搞完莫B搞呆毛
我閹左你

今日再抽30石又爆死
之後十張呼符分抽兩池
第四出梅林第九出高文

利申而家響越南

快d酒
九叔掩護你！

一拳一個💪

邊個黎 你識??

老母卿

而家咪響越南著緊草囉

玩左兩個月無課新人
大佬sor

睇完最尾一集喊左

點養禮裝 搵人教下我
見依家個個升到張黑杯爆lv

Who the fook is that guy

乜水

用愛

睇緊下半

咦 半減完左拿?? 屌

新手小人物一名

幾日前我見咩強化減d唔知乜野既

1 升滿1張1星
2 2星食三張1
3 3星食三張2
就會有一張15萬經左右既三星禮

張End卡

我唔理喇 隨便曬啦 呢度無晒規舉嫁喇

黎明去食屎啦

Sor

人渣黎

屌 我要梅林呀 係咪中左bug呀
唔係白槍呀

on9聽日就單up梅林唔想要抽多up抵撚死啦

單up抽左4 pack都唔中 又要講？

無人留意到我想講咩？

4pack唔中想繼續抽但係射落多up pool度

左下角呀

講你就講啦

普露修卡,我既乖女

彈藥包:咪啊..........

I love leon.jpg

笑

鮑線

仲有6層公主同比人搶晒野果隻生骸

係連登貼過多好次 連狗唔理

唔好侮辱d狗

坑渠水麵

邊有咁得閒入黎毒撚台
除非有入投訴

好撚噁心
on9當有趣 仲提

做乜即你

我有小小輕度弱智......

NERO長存我心

小小
輕度弱智

有買

cosplayer都有得買

寫真

羅馬鯖今日一齊衝2名未

秋之回憶出第8集

我想要攻略 有冇人有

weak

櫻 凜

蝦娘fate No.1

出左第2隻GAME

似圖only

有活動打都咁悶

一人屠龍 齊格飛賜我力量

對不起

用令咒命令自己既身體

樹媽奶

尋日整整下就變左咁，呢個情況日本apple store 是咪唔認visa卡

無人掛四星跌落禮係術職到

屌，唔記得裝禮裝

日本apple store要用日本既信用卡
香港既得JBC入到

係咪完左呢個垃圾活動就到劍豪 快D出 好撚悶

JCB 定 JBC

sor JCB

好想瘋狂Mofu Mofu

仲有個幾禮拜先完呢個活動

垃圾龍娘活動好心咪再復啦
仲悶過平時

第一次儲到金蘋果 平時留唔到過夜

做乜大家咁憎龍娘 明明咁得意

留為紀念

明明之前尼祿復刻都咁受觀迎龍娘無，明明大家都有得打資源

呢幅怪怪哋
隻手太細

30抽梅林pool爆死左
最後10抽1張寶石翁+2030

30

由extra開始已經不受歡迎

窮撚好難係game儲到90粒石

全世界迫害龍娘

成日抽5星槍都見到佢

蝦娘最棒的了

對於我上次係教豬在生前一野賣走4隻龍娘果件事

我想對教豬講聲對唔住

人都去了

諗起下次活動又係龍娘就唔開胃
把聲好煩

明明阿福好正
係龍娘先咁煩

我願意用FGO兩大神父去換返教豬返黎

隻蝦邊有得同我福比

今次真係明明是我先...

養下生咪幾好

水O敬O園第二話動畫出左LU

今日有冇人打mh

利申62hr新手

有 俾少少時間me沖個涼

晏d先,執緊屋

又莊唔到

恩其都 又名gay佬都 0仔都

Wa 又作死

負皮左好好反醒下

單純發表下感覺都唔得？
定係呢到d人識得特異功能隔住個螢幕打落我塊面到

召喚恩其都巴打

笑左

今年萬聖有無份呢

開定先

可唔可以問個蠢問題...
上年萬聖節活動已經換完突滿禮裝同靈基材料.
今年仲駛唔駛換?

玩左成年都咁撚蠢既

咁惡做咩

因為第一次玩到復刻活動

我知呢個問題真係好蠢
但係真係想知

答都唔想答

有得換唔係唔換啊

你想養兩隻劍龍？

要 換完咪可以有多一隻

兩隻突

1隻食盃 1隻唔食 咪唔洗驚比人笑

執好，到我沖涼

Rich

呢到寶5一隻都未必得

隔幾耐會拎啲膠出黎換換氣?

唔係想養2隻，
咁我明喇，唔該哂大家

200石

除左右上角隻csor,其他都display晒出黎

我唔係你亦都唔係另一位神父

我唔會換靈基，等到時免費都變得金膠就秒賣

訓醒未

怕咩，到時自然會填補返比我地

隱世......

bnjjjgdfhk邊個嚟

冇得3turn完係好事定壞事

呢個活動唔係玩3turn完

有珠

換埋可以寶10喎

Pkm sm越做越柒

打一陣就要閃人

成套野黑歷史級 小智變失智

我來啦nobu

未開播都知出硬事架啦

個名一樣？

因為ff都有金閃

罰你去重睇一次ギルガメシュ叙事詩
以聯絡貴校管理員送書到IT部

新手第一次打

u開

塞佢棧燈落屎眼

25 4649 0543 4746
負一

今年萬聖2017希望都keep到2016個故仔咁高質
I can flyyyyyyyyy

感覺到會有阿伯......

萬聖大公為復仇而歸

一打打太太打到黎

有女帝，玩惡魔城梗
二周目係逆城
隊友係大公同龍娘

15同16都有大公 不過唔同ver.

黑雞唔食落穴架

今年就打太太送大公禮裝

大公lily

切J:

我隻貓得穴

唔記得咗

可唔可以燈走龍娘

16龍娘咪走左lo
連埋C狐pu一齊走左

龍娘係好野嚟

其實玩完extella就會有小小鐘意龍娘...

教主hack左gay川acc

發自內心

喂左杯先好講野啦

喂咗 唔好再說三道四

今晚就有HF特番

餵左杯既龍娘沒左遜砲feel
no good

會係今日公佈定星期一公佈定星期三突襲呢

櫻

課

wait wc

已經有隻免費BB
唔抽了

BB的事；怎能算櫻

連続ログインボーナスの10月交換券(2017)のラインナップをご紹介します。交換可能なアイテムは、凶骨、愚者の鎖、世界樹の種となります。

!!!!!!!

繼續換凶骨

【カルデア広報局より】
連続ログインボーナスの10月交換券(2017)のラインナップをご紹介します。交換可能なアイテムは、凶骨、愚者の鎖、世界樹の種となります。詳しくは→ #FateGO

17夏個CM都係Ap中間出

想要新天地嗎？

龍牙

加入女帝教是你最佳的選擇

骨廿幾條，種得番單數

電腦分析
70%係櫻
30%係凜

又凜 邊有咁撚多錢啊

五餅二魚

你神父嚟加ma 有咩做唔到丫

加入尼祿教要最好選擇

加入牙福教係最好選擇

納刀研磨+6達人+10
但點解無窿呀

其實大衛星係咪指所羅門
定係公轉嗰啲

橙

佢有窿我屌撚死你牙

想問個蠢問題
5星禮裝得4張可以換 點拎第5張突滿

打多一年

下年萬聖節 金膠換

又撚新人

都係繼續換骨算

垃圾PO

1個月先30條...升招技都唔夠

你唔係寶五左啦咩

？

3日冇清體
加埋尋日又抽哂所有石 直頭唔想再開

出凜既意味著係新凜

講緊凜B呀

神父搞臭g凜算啦

唔好傷害金凜...

※李奧納多・達文西在Pick Up期間結束後，不會追加到故事召喚。
※莫德雷德(Saber)、奧茲曼迪亞斯、高文、蘭斯洛特(Saber)、崔斯坦、貝德維爾在Pick Up期間結束後會在故事召喚抽出。
※請注意會以每日交替變更Pick Up的Servant。

全部變限定？

冇分別

黑人問號

崔斯坦、貝德維爾同高文係故事限，佢話結束後會在故事召喚「抽出」，即係以後無得係故事池抽？

係咪我低防

屌你屌你屌屌你

佢D刀同青電把刀差唔多傷

故事召喚咪故事Pool囉 做乜鬼

奶耳仔 好想睇扎比子奶番C狐bb耳仔

自膠，以為佢既排出係個池無左佢幾個。

而且好少有 莫單pick
呢個機會好難得

抽未

咁你去寶五未

抖抖先 打到眼花

玩得未

精彩既戰鬥

兩粒天鱗

今日點都要👑到

食埋飯先

聽日打唔打ev條祖龍

個龍娘活動宣佈腰斬未？

斬你老母 請尊重

十卜

好想一邊mofu mofu 一邊奶

頂唔順 waek下先

今晚HF特番會播花之歌

The show must go on

咁多位只要用心聆聽一吓龍娘嘅歌聲
就會發覺其實龍娘都唔係咁差
利申：龍娘教

終於見到啲正常人

15秒PV剪到好奇怪
有之前去live聽左既fb友話成首好好多

唔係你諗嗰啲

終於見到冥界居民

一泄..你話係你劇透興國物語既故事我知
話說我最近係Google search關於男主慘既輕小說
竟然比我見翻兩年前既自己
更詭異既係我竟然睇過興國物語而自己竟然唔記得
世界線的收縮

個伏刻冇心機打

你智障 無記性 唔好以為係曼德拉效應 ok?

唔好打咁多丁,
好傷記憶力

休息一下 今晚推左一pack錢落曼聯
希望可以變兩pack

又害頂級聯賽

普巴傷左

買巴黎啦

太遲了 買左曼聯-2

居然著番衫 貓貓係咪發燒

ok鳥 sorry羅馬清

個龍娘活動d FQ係咪已經出到頂曬LV？
仲有冇90lv FQ

臉咁紅 實係啦因為我係佢身上寫太多正正正正 同癡晒d震蛋係佢到

醒啦，佢係我張床到暖緊床

法國呢到D人開始出現抗藥性

以對利的鬥志 迎接曼聯的比試
無論幾多百次 我也當小小意思

好心你地FF少陣啦 貓貓係到同C狐bb嘈緊交

面對現實啦, 尋日比完黃金貓罐頭已經比C狐....

趕左去淫賤小酒吞到住

頭先斷咗 開過新

雪山櫻

未出哂
會有90LV

咁我留體

燈水:葉士域治2.5b

面對現實啦，c狐真係你老婆你點會抽頭損手爛腳都未寶5

原來下年係空境20週年
復刻啦屌

係咪送殺式

試下位已經唔係好對路

下年係好多丹下櫻既年份

唉
空心菜
點解神父會loop舊post架

每次見到有魔法少女番我都好興奮 仲要翻炒小櫻

愛不夠

唔好成日嘈交就好

06呢

11點宣佈 由於太少人參與是次活動 決定腰斬

負2

等條主線去到最後先講啦

我等緊90lv開飯喎清

開左個難度關我拎埋粒晶先好斬

新約17卷
因為三期消息流出導致翻譯組性興奮
而爆肝譯好左 中字

打乜

羅馬清唔開任?

冇乜特別野想打

蝦蝦蝦

好慘 到今時今日神谷都淨係配慎二就算 唔配下d英靈

開自己d二名

其實實裝伊阿宋

最好四星 可以同糞恩一樣見到即壓膠

1星俾多佢

NOBU我休息陣先
同FD子玩FIFA

可唔可以早D 開最尾關 想賣左隻龍娘佢

一入黎就搞D咁既野啊

屌你老母啊黎明

睇完深圳動畫想追漫畫
想問下動畫有無跳劇情
係咪由動畫進度睇就得

re 多條友快好多

SOR,無諗過隻野會退

冇,動畫仲多左劇情

唔好發動生物兵器

邊part?

不動卿完左之後個集同埋今集最尾送氣球

過3層個時同漫畫唔同

Yes 嗰時一嚟上升負荷就係第四層
搞到我之前一直覺得個詛咒冇咩特別

不動卿根本就傲嬌怪力大姐姐

諗諗下都係打住主線等90lv算

新手想問下劍龍娘係咪廢過d3星

咁又未

67 6243 0447 1115
負一

只不過係依度d人唔鐘意蝦娘
其實4星寶五廢極有限

低星劍真係好似冇咩邊隻標青

近戰既小心流彈

咁我照升住先
好驚晒時間肝完先知肝左隻垃圾崗黎

凱撒, 小貝

搞到我又想玩

劍元帥勁,無敵!

開波

劍元帥有無限紅放

你無5星OR4星單體劍可以用下既

曼聯2:0 now

不過老實講
唔計寶具lv
劍龍娘4*嚟講都叫數一數二垃圾

咁早咩?

HF線特番

有冇貓車位可以留畀新手？

等聽歌

尼祿

講FATE史第一樣講FGO
然後先ZERO>UBW>AP>EXTRA>FSN驚

最新>Zero後動畫順>原祖
點解會咁排

唔知呢集HF線會做到邊呢

風呀

晚晚扑鳩櫻

有少少OST聽

負一,隨便入

終於有返空境細緻度既大媽remix

一集都未睇過，是不是類似小圓，表面兒童，裡面血腥暴力向？

慘 部機畀人霸左

aimer真係好難聽...

又有新pv

睇樣做到Saber中伏

我發覺我可以用紫毒姬
護石氣絕攻擊+10 3孔
之後用珠開埋騎怪

要重播幾多次首歌...

結果無風

仲未上映都仲有機會

我信內鬼架
最多咪星期三突襲

係喎，淨pool就幾時都開得

唔使聽佢地講 呢隻野喂咗杯一流

點解cy game會有份讚坐

sv

咁你幾時餵埋佢上90

做未呀

等新OP

LISA

正啊
LiSA新OP

i係細階啊

有杯我一定喂 點會收收埋埋！

最後齊格扣分

同畫面契合度差左少少
BTW 好似itune啱啱上左架

中間家姐同細佬唔知定咁耐做乜

想問下萬聖活動今晚定聽晚開魔王級

角川用黎救火GE野

女帝都出埋名了,可以上架

等撚到花兒都謝了,以為要等後人燒俾我

真定假牙

中風就有份

女帝低炒......可以CAP圖了

有冇跟 上半搞惦了

你話燈架

曼聯都3:0啦

永遠不會成功

小莫做得好

小莫

可喜可賀

由得齊格死咪仲好

拉2

終於有關打

蒼銀DRAMA CD PV都有2 ,好多CV出左聲

HF應該會做到大狗死

FGO賺太多 FATE再戰廿年

舊劍同拉2

有咩cv？

去咗踢波無睇
係咪出女帝

阿福D傷無哂 一定補過魔黎

一個fgo賺到嘅錢
應該多過所有fate系列（唔計fgo）加埋賺到嘅錢

FATE黎明

CV表真名開放

女帝無機會出了

Sor，以為有新cv入fate。
真禮幾時會配番個英靈入fgo騙我課金

又拎晒d錢去畫ED

真,ED好似無人崩

出愛歌啦
禮裝都好

唔得

依家先發現FAP 白貞係紫眼,FGO係藍眼

乜原來動物台個POST唔見左

レティシア

不愧係櫻廚監督

佢家姐就

有個訪談 講過話凜係好難畫同畫得靚

B CUP好難畫

凜崩慣 由佢

文字劇透6章舞台劇

NICE期待

TEDDY

新手一問，點解唔俾打？係咪要過哂所有關先開？謝

紫色既一關一關清落去

Thanks

清落去都唔俾打

由最右 一路掃到去左

咩漫

唔該哂

龍娘event 年年都skip
除非月尾有女帝就打下囉

攻略:盡快清晒主線打到城堡然後鳩刷

爆體都唔想清

HF線漫畫

官方迫死同人

完全唔想進隻龍女

紫關真係好撚悶

唔會去刷同一關 每關打一次拎果拎素材都夠皮

執隊執到變傻仔

女關就大腿奶光+自己奶光+我隻凜 有咩關推唔到
疊禮另計

男關難諗d

神父啲標準離地到

一出黎郁都未郁就中左招大旋轉

打呢D會秒既過區係好危險,又無得唔過

梅明金時

女性限定入到呀福

中性從者唔受性別限制

乜原來d限定關冇呼符
記錯上年以為有

清free挖左75 抽又沉船

正

AP d劇情到底咩事
為左齊格入左阿福
個master突然弱智到.....
女帝個空中花園原來又咁易自出自入
A1再差都唔夠劇情鬆散大鑊

東出弱智仔黎,唔洗咁在意

仆街啲陳年四星裝load乜鳩
loading成五六秒比埋啲假希望
用啲twitter偏方都出唔到隻四星
真係玄不救非

動畫嘅劇情已經執過黎

又有得撚狗 精神左即刻

唔預先down好data怪邊個

只期待阿福入隊之後GE日常

你有幾時唔係撚緊狗?

首新ed真係幾好聽

我唔會比力係呢到撚大家lor
我撚下隔離台既人姐
因為唔識我份人 先可以大大力撚落去

邊到牙

大公咁撚快死既
一開始都講到咁勁

我唔會比力係呢到撚大家lor。。。

你地連比人撚既價值都冇

我地連比神父撚ga豬格都無

求黑尾清fgo id 一有位ADD U

車仔即討post 不過冇繼續了

我當大家朋友 又點會耍鳩你地

咩人黎

5符大爆死

神父果PACK凍過水

和波都唔洗輸.....

和撚到
條防線屎到咁

hr9個個連登人 幫佢打場火龍
唔熟 其他唔識

曼聯唔係賺咗pack啦咩

佢走去買車仔

你買拉素都唔好買車啦
ON9

將贏果d錢推左落去車仔

原來係你所以達仔傷出

又豬

我反車大將軍
但今次都買車

無傷都未必得
後場太廢
隻雞曉玩波玩到好危

呢場就無架啦, 無左雷斯得雞曉條垃圾係到完全唔識指揮後防
係驚達仔咁傷出手尾長

460026401

我有冇ADD你

AZP打後防
摩西做WB啦
哥斯達都好啊
個後防咁撚樣點打啊
法比無得解放

我GAME名同連登名一樣,你諗得應該無

唔出摩西出哥斯達都OK 架
雞曉唔係英人就係無X用

智撚障出隻安

反咗面
同9普一定唔會出沙9一樣

殺怕哥斯達啊

果隻哥9去左馬體啦

呢場我信唔會輸

燈爆左

ding

神父種草皮

唔撚使睇鳥

諗定下一場了

拉素-1

馬體半場和

等車仔追和先

無可能

有安係到
點打到一個完整攻勢

安淨係可以企最前做跑狗

無傳,無射,無腳法,無意識,無組織

搵唔西到你場拉素-1

(日) 2130

點解校音量個到無一欄叫龍娘

過埋今晚先
今晚賭到心驚膽跳都係贏唔夠三pack

來自深圳個畫風睇到我好亂
集集都肉醬意粉咁又唔想睇多次

彈藥包畫得好正常

歪咗隻貓弓出嚟
正

弊在佢無啦啦有粒心跌出嚟呢

可以兩條鏈換一條骨你話幾好

又曬

高難度=三條血既蝦娘
即係蝦蝦蝦

琴日hea晒條體就算

終於可以變龍娘做綠膠

早

尾限關原來有晶 喺時候衝下

你地成班阿基米德睇著啦
月尾蝦娘會再次強勢回歸

遊星化左既龍娘都係垃圾

牙姆整好咗火龍裝

整好左啦
而家打g位起碼唔會被秒

比你再勁都好啦,我都係唔會用隻蝦

想訓到4號

神父有無買到半和啊

原來前面貼左

四號有新活動？

最強豬隊友 唔係唔用啫

小櫻，我既童年女神

刀劍淫域三期

咁要開始睇返小說，uw篇買到最新但未睇

男性限定？

月神本來就係代理打手
隻野先係本體

開頭gay情唔知cut幾多

骨仔

...

fate ap ed個女帝應該係全套畫得最好既一個moment

uw最好睇 但一季24集都唔知做唔做得哂

斬樹果到做6話應該做得晒既

個劇場版好白痴
氣女比人打, 然後打人個個人就企係你面前都仲話要開隻GAME出黎唔係埋去打爤交......

呢D都還可以啦
最搞笑係桐狗真人能力勁得咁快 勁到可以打贏個外掛仔

點解劍蘭可以咁撚勁

肉球

正片

用卡面換強度

女帝點都靚

點解肥左

UW冇一年係做唔晒架
用半年時間睇基情加打administrator

其實做得晒 9本 平均3集半1本 前面斬樹cut少少 admin死後斬少少 mc ova
輕輕鬆鬆24集

童年cut撚晒佢
UGO d表現位cut淨打團長
廢後同居生活cut左佢
睇下，咁咪夠時間囉

課左9PACK

6k

套ggo外傳講咩野的

ugo

講起sao 肝一下隻手機驚先
抽中既五星都未升

...fgo仲肝唔夠

龍娘活動邊有野肝

骨 羽毛 八連

打料換四星白狗

呢d小活動唔使動用我既肝
btw雞毛真係要刷既
最後有幾隻4星無雞毛升唔到上04

渣ga

多4,5星好chur架清

淨係升龍娘就唔會chur

never

全部龍娘一早升好

即係唔駛肝鳥
龍娘=爆機

傻撚左？

一間打唔打?

SAO開兩套

就快1001 推鬼埋佢先啦
997

998

999

1001